Dado:
https://raw.githubusercontent.com/obj2-material/javascript-dom/master/array-string-object-literal/browser/palabras.html

Agregados propuestos sobre palabras
1- agregar texto completo.
2- agregar cantidad de palabras que empiezan con vocal y con consonante (por diferencia).
3- agregar cantidad de palabras que terminan con "s".
4- agregar si están o no el / la / los / las / un / una / a / o / y.
5- agregar un texto.
